愚樂台係咪同音樂台敵對？

留意咗好耐

有咩

有

講多少少ching

你忍左咁多日
終於忍唔到
瘋狂開膠po

呢個認真post嚟

好似淨係同489對立啫

認真膠post

膠係邊

開post個個人

U=on9

其實係

之前幾日出面一個膠po都冇

你都唔開點會有😏😏😏

我有開囉==
俾人屌咁解姐

其實點解

得你地幾件柒頭狗咬狗骨咋嘛

前幾日開post=比人屌

音樂台係狗竇區

音樂台=正經真粉
娛樂台

娛樂台=精神有問題的粉

估唔到阿笠你都咁在意世俗眼光😣😣

正解
成個娛樂台得我一個最正常

弱智?

大家都係真粉 不用分那麼細

上次先見住你銀包有張白卡

都似係

音台d人怕左你班愚台白卡狗

唔好色情suho

（笑）

上次我被音樂台d人罵我癲狗==

咩post

你就係第一個

冇時間開

唔記得好似幾個月前

炒車未

你就係一件

來人捉佢去打把

好嬲 你最多痴線姐邊係癲狗

事實係難接受啲㗎喇=.=

no 18+ 非色

做官呀？
睇你都冇去遊行架啦

已經炒車死左

我正經sir....

好似izone定486果d post

音樂台啲人高質啲
所以我黎緊會轉戰音樂台

我同音道台d人幾frd

有去

牙笠有去睇momoland = 有去遊行

撐警嗰個？

我娛樂台善良的fuckboy

咁我點算

who先

去死啦你

no

音樂台只可讚不可彈

支持

屌 原來係真

你好似都係音樂台過黎?

但我會主張大部份香港人其實係反韓！

NO LA ，不過最近有PRODUCEX101 班仔就有入去吹下水

你就係白卡狗代表

下 請尊重

下 你點講得出口

下 55支持

下點解唔講得出口

唔知醜-.-

我甘常正 系咪應該去番音樂台==?

U=9

你打完呢句 即刻覺得你仲衰過愚樂台班手足

下== Y?